男人心中10大完美女友條件

示意圖。圖／翻攝自visualhunt網站
每個男生對女友的條件要求都不同，心裡面總有對自己來說最重要條件。但倒底要擁有那些條件，才會是男生心中的「完美女友」呢？

數據分析網站《網路溫度計》透過「KEYPO大數據關鍵引擎」，以關鍵字進行語意情緒判斷，統計出由內在到外表，10個「網友心中的完美女友條件」。無論是不是單身，都可以更了解男生們想要什麼，或許可以讓已經有另一半的更甜蜜，沒有另一半的也能夠加強迅速揮別單身喔。

對男生來說，完美女友條件的第3名，是「無不良嗜好」，因為抽菸、喝酒、吸毒、嗜賭等就像是無底洞，健康或財富就慢慢會被這些不良嗜好吸走。第2名則是「大胸」，這對男生來說會容易讓人感覺有母性光輝，很溫柔，讓人特別有安全感，上圍豐滿的女性，因為那那軟綿綿又有彈性的觸感以及「波動」，還可以體現女性的線條之美、柔和，讓女性完全地發揮出成熟性感的女人味。

至於男生們心中完美女友條件的第1名就是「性愛合得來」，「性」趣相符的兩人，良好的經驗可以讓感情迅速升溫，平常能夠過得開心，床上也能相當幸福，對男人來說最為重要。反觀若是「性」趣不合，出現讓彼此都不好經驗的話，很容易會成為分手的原因。

10大完美女友條件：
第10名：長髮
第9名：氣質
第8名：正向、樂觀
第7名：撒嬌
第6名：幽默
第5名：會煮飯
第4名：體貼
第3名：無不良嗜好
第2名：大胸
第1名：性愛合得來

1 同 2

點解無靚女

靚女係基本要求